（月經）一人一個on9習慣

平時著褲如果隻腳穿唔到入去既話 就會屌鳩條褲 你做咩唔俾我穿入去！信唔信遲下就剪撚爛你

一點幾仲上lihkg

講錯野嗰時掌自己嘴

掛衫一定要跟著上身個順序

女仔係咁一定好可愛

咁既話我都係

自言自語

樓主個習慣我笑到癲左
細個電腦hand機我都會吊部電腦話要掉佢落街嚇佢 又真係得㗎喎

踢下部機就得

電腦我又好似冇兇過佢 反而係直接拳打腳踢 之後就一直開唔到 已經接近4年冇係屋企用過電腦

等綠燈先過馬路

我都係
細個打機一lag
一腳西落去就即刻唔lag
成日都話佢係出爐鐵
唔打唔得
有一次我爸用緊嗰時lag
我懶醒想幫老豆
跟住一野西落去
仲同教老豆，我平時都係咁
跟住俾人打到仆街
之後就冇左呢個習慣

肥婆點睇？

我都試過 真係講完就用得返

洗頭會個陣一定會洗到成臉都係泡 之後屌鳩啲泡戇鳩鳩

裸體屙屎

好慘

當我冇講過

##fatc

沖完涼一定要著左底褲先，有幾次著錯左底衫，除翻出黎再著翻底褲

同我朋友一樣

我都係 沖涼前屙係最佳時機

一定要換睡衣先可以上張床
未換個陣唔可以掂張床

返去食肉喇你